今個星期六，日 ，去邊行街好？

我想去行街，睇下有咩買

點解無人講話去邊嘅？

地產商向七婆跪，而家完全配合政府做野
話幾時close就幾時close
好啦星期六日係商場營業額最高既日子
每個星期日都下就兩點close，邊個仆街死先？

連登一向都最支持政府，所以星期六，日 要出嚟行下街 刺激消費

咁姐係去邊啊

行街唔消費 擋你門口呀吹咩

921 有光復屯門

何妖話清潔香港

上水

歡迎👏蟲蟲到來

點解唔再光復元朗 721元朗恐襲冇人理？

友善香港人，地主之誼

唔知喎，無人宣傳過光復元朗，淨係夜晚有靜坐

熱情民眾

咁就再戰v city

星期六屯門見
清潔香港 咁姐喺要自備掃帚啦

掃走啲垃圾 岩哂

光伏元朗！

咁元朗定屯門啊 定係會唔會元屯天 都一齊？

復啊 巴打

元朗有伏，咁你都唔明。

去影飛機

元朗，荃灣，北角三大毒瘤，要先光復，唔係點獨立。